教育局決定全港進一步延長復課，不早於4月20日復課

直接放暑假算啦 垃圾港共狗奴才

呢個政府嘅作風，係會將你個暑假都用晒嚟補課

狗官禍港，死有餘辜。

林奠：嚟一段時間要努力照顧好支那嚟嘅旅客

諗返起我中學嗰6年暑假年年都有補課

中六唔計

德望肉絲有排先有得睇

暑假由校方自行安排

啲老師真係好撚on9
正常課時又拖住黎教，教唔晒就暑假呃OT錢

政府:疫情已受控

又話疫情已完？

今年考dse果班真係仆街 完全靠自己

老師暑假補課唔會有OT錢

你應該要欣賞肯唔去旅行唔喺屋企休息，但返學校幫你補課的老師

呢半年無乜翻學咁濟

邊個話俾你知長假期補課會有OT錢

一直以為佢地有OT錢sor

教師就爽啦

無OT錢喎

VTC??

復課又屌唔復課又屌 其實你地想點？

爽唔爽好難講，好多老師變晒補習天王，網上直播上堂呀...
(應該係學校要求啦)
(有D睇過真係得啖笑，學生唔睇唔上堂你咬佢食咩？！)

今年嗰批大部分應該都還好
通常農曆新年之前都已經考晒mock
下年嗰批先大獲

今個sem唔洗諗翻學lu

政府計過，6月開始會有一大輪記念活動開始，返哂學可減低風險